{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seomyeon-aibi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 IB 호텔"
    },
    "text": "釜山鎮区西面路15-14に位置する西面IBホテルは、釜山中心部に位置し、魅力的な位置にある。 ホテルは2つ星クラスで、ソミョン駅から1kmの距離に位置し、チャンから5kmの距離にある。 それぞれの客室にはエアコンと専用バスルームが完備されており、駐車場も設けられている。 やかんをはじめとするすべての客室は備えており、薄型テレビも提供されている。 一部の客室では都市の眺めを楽しむことができる。 宿泊客は便宜施設である温水浴槽などを思う存分利用できる。 また、ホテルレセプションでは宿泊客が周辺地域を便利に見学できるようにサポートしている。 釜山駅と釜山アジアード競技場などの名所は宿舎から5.1kmと5.3kmの距離にある。 最寄り空港は14kmの距離に位置する金海国際空港だ。 西面IBホテルは釜山中心部から1.1kmの距離に位置しており、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "西面IBホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "西面IBホテルは釜山鎮区西面路15-14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西面IBホテルの星のクラスは何ですか？",
            "answer": "西面IBホテルは2つ星クラスです。"
        },
        {
            "question": "ソミョン駅から西面IBホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソミョン駅から西面IBホテルまでの距離は1kmです。"
        },
        {
            "question": "チャンから西面IBホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チャンから西面IBホテルまでの距離は5kmです。"
        },
        {
            "question": "西面IBホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "西面IBホテルの客室にはエアコンと専用バスルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "西面IBホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、西面IBホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "西面IBホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "西面IBホテルの客室にはやかんをはじめとするすべての設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "西面IBホテルの一部の客室からは何が見えますか？",
            "answer": "西面IBホテルの一部の客室からは都市の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "西面IBホテルで利用できる便利施設はありますか？",
            "answer": "はい、西面IBホテルでは温水浴槽などの便利施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "西面IBホテルのホテルレセプションでは何をサポートしていますか？",
            "answer": "西面IBホテルのホテルレセプションでは宿泊客が周辺地域を便利に見学できるようにサポートしています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅と釜山アジアード競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山駅と釜山アジアード競技場は宿舎からそれぞれ5.1kmと5.3kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "最寄り空港はどこにありますか？",
            "answer": "最寄り空港は金海国際空港で、宿舎からは14kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西面IBホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "西面IBホテルのチェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 539
    }
}